召集機場集會口號 英文國語

An eye for an eye
Shame on Hong Kong Police

大家比啲idea

An I for an Eye